廢佬trump老到痴咗線

輸咗選舉 之後又唔打仗，任命自己做戰時總統推高晒個股市將依道美麗嘅風景留比敗登

依加淨係識用Twitter 打飛機冇撚用

1月20號敗登上任之後應該會比各國天下大制裁送去坐監架啦食屎啦廢老

俾兒登仔做總統不得了
每日都唔知要開幾多次戰
教埋人做總統

你班人揀塞路依個方法真係好撚戇鳩